是咁的，我係一名手足，亦係一位被捕人士嘅家屬

借AC開post

我係一位女手足 發夢時間大約5個月
可能對比好多手足嚟講只係好短
本身我並唔係前線或者深黃
而係同好多人一樣得個講字
出下去集會打卡嘅淺黃或者係偽黃

新年前，有人上嚟拍門 就咁捉走咗啊哥
三個鐘後 十幾個人上嚟搵到間屋亂晒
攞走左佢哋所謂嘅證物 包括放係神台嘅打火機

律師有同我地講過案情太嚴重 冇咩可能保釋到
最後新年嘅時候我哋就少咗一個人陪我哋過年

我唔係想表達我哋有幾慘 黑警有幾無腦
而係點解香港人唔醒覺 無論黑警做咗幾多荒謬嘅野
有幾多手足比人拉咗都好 大家都可以照常返工 開膠post
我本身無唸過要打呢篇野 而係大家唔可以唔承認
呢場運動團火 而家已經逐漸熄滅緊
你望吓熱門post 淨係歐美正妹都有2.3個
咩IG靚仔靚女 可以有5.6個

相反
抗爭POST去曬邊，我明大家想停下抖下
始終呢個係一個長期嘅抗爭 唔係無時無刻
但係內容可唔可以正常返少少

我send得出嚟預咗有人屌 同我講差唔多嘢嘅post都有唔少
大家睇完可能會努力返兩三日 之後又打回原形
我想大家明白嘅係 放鬆唔係唔得
但係要保持心中團火唔可以熄

既然手足唔係condom 麻煩大家講到做到 多啲去關注
就算係like Twitter 簽個名 share下抗爭日程表 甚至幫襯下黃店 其實都可以做 既然抗爭真係長時間運動
咁我哋就要將可以做到嘅嘢融入係我哋生活裏面

香港人 報仇
光復香港 時代革命
希望大家最後有一日可以係煲底見

邊個屋企無火機

推 手足撐住

連登太多學生

真係有心長期抗爭睇多d蕭生 吳明德果d

最緊要心態改變不停學習

知識都好重要

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

[重開] 行動三大原則：目的，可行性，後果

會員#146642 名:我愛大波妹 五毛，藍絲

會員#67089 名：劉㯋匡 五毛，藍絲

杜浩成 紅官

完全同意。手足撐住！

我屋企真係無
唔食煙要火機做乜鳩

咪理熱門 場抗爭唔係你全板都係政治就代表贏

裝香？

1. 推抵制TVB活動
2. retweet twitter
3. 買黃不買藍
你今日做左未?

但唔認同團火熄左
只係武漢肺炎下要減小街頭抗爭

never forget, never forgive !

每日都係黃店消費！

唔裝香要火機做乜鳩

推

好多人認為唔上街抗爭=熄

算啦
光復香港係口號
唔洗咁認真…

blocked

歐美正妹 個條仆街明顯洗版，見無人應就開個新

香港要脱支入美

好多人都係condom
依個係事實
兒登仔話幫…幫撚咩
自己都係搵個萬零蚊
你呀哥唔好彩
你就唔好學距啦…

Push

其實我覺得要開個社運台，裡面只有行動post
或者直接開個新網站，連登真係太多五毛

唔撚知個垃圾post有乜春咁好玩

無錯，熱門係我地抗爭最重要嘅嘢嚟，完全唔明點解連仔仲要限制時事台喺熱門嘅最大數量

開埋d廢post嘅廢人都係抵屌

點香薰蠟燭

push

Hello 又見到你 咁勤力既

同意

推！心聲

手足 幫推

空ac放負

唔可以忘記

光復香港🇭🇰時代革命

點生日蛋糕枝蠟燭都要掛

武漢肺炎是抗爭的黃金時間

既然手足唔係condom 麻煩大家講到做到 多啲去關注
就算係like Twitter 簽個名 share下抗爭日程表 甚至幫襯下黃店 其實都可以做 既然抗爭真係長時間運動
咁我哋就要將可以做到嘅嘢融入係我哋生活裏面

明白你既理念
但我既諗方同你調返轉
香港就係太多人 覺得 like Twitter 簽個名 share下抗爭日程表 甚至幫襯下黃店
已經代表出左力
所以佢地唔會參與任何有一點風險既活動

香港人如果要抗爭成功
一定要改變左呢種心態先得
唔應該吹捧做左呢D = 做左野
咁樣比1萬年香港人都會失敗

唔好講咁多野，好多mon post狗

我推

講事實
點醒你地
光復香港 同 醫護擺工一樣
笑話

721

lushh

721 831

不忘初心

我一直都好著緊的
請您放心

長期人手置頂

如果有狗要上我屋企拎證據
我一撚定斬撚死佢
點會俾佢入屋

手足唔係condom

我呢排淨係食左黃店 肺炎下更需要大家支持
狙擊TVB
twitter戰線
貼文宣

上街我諗大部分人都等支那肺炎退左先

可以做既野仲有好多嫁

入嚟

where are you, 連登仔？

我屋企真係沒
全家沒人食煙又沒神枱
生日吹蠟燭即買,用完即棄
因為屋企有小朋友

hello 我哋想整個channel，叫醒人，有意tg我 +heartcity2047

幫手推

推呢個，見到果個00後批鬥post就嬲
咁得閒搞屎棍幫手打twitter戰線啦屌

睇運登熱門真係平行時空咁
今日係15號 唔知有幾多人仲記得今日係咩日子
大家一定要堅持落去 仲要不停進化
如果唔係點對得住班手足？

阿妹
保重

神台打火機都係證物，不如拎埋廚房菜刀？
死黑警

同黑狗係長期對抗 唔好頹啊香港人

連登仔全部入嚟

用火柴 sor

咩為之正常post?

推 同感

連登仔

Push 屌負評左sor9

認真post 推

好多人回復正常生活

但熱門亦係場抗爭嘅一部分
天水圍嘅行動 又有幾多人推post

都係手足被狗咬先肯關注下
點解熱門重要？
611係邊班人嘅號召力

因為其實連登號召力強
所以先咁著緊

好多手足犧牲左 唔好生活照如常忘記佢地

點生日蛋糕

一人行多步

係都唔係睇蕭生嗰啲，去睇多啲歷史書啦

push ah

蕭生9upper 睇嚟當娛樂好啦

要求抗爭溫度持續

火藥

又捉到一隻

拜神，點香薰

lm

係呀手足
我之前都會好擔心，熱門冇post都會好不安
的確，twitter facebook戰線係少左人打，但係仲有好多人心中嘅恨係冇失過
就好似呢位手足咁講，唔係你全板都係政治就代表贏，有當然係好事，冇都唔好覺得係壞，心態好影響你反抗嘅意慾同士氣
對家上計攻心，想你自己打敗你自己

有Ｄ文態文比你睇，調整好再打仗

希望你哥哥冇事

長期抗爭

唔會忘記

連登向來係食花生用，勿認真

你一定冇睇佢9up情況下ko個哈佛博士

大膽講句

成個連登都搵唔到個人上去可以9up到咁

你要睇返時期唔同咗

依家靠手足流血畫面係動員唔到人，亦都唔再有612嘅逼切性去動員人，所以唔關連登事

事實係用返以前嗰套係動員唔到人

唔會熄

612

的確唔上街都可以有好多嘢做到，但發覺頭兩項嚟嚟去去都係得啲主力嘅手足做緊嘢，唔夠多人加入

要諗方法好似之前叫人出嚟遊行咁叫同路人加入文宣同網戰

推，撐住

唔計今日天水圍送咗30幾個頭
之前小型和平遊行都送唔少
拎不反和平遊行有用?
一個黑狗衝入人群 d 人喺跑走唔喺行前
做唔到行前 唔該你準備好先出去
發夢救理大個日 梳士巴幾多人
d 狗落車 前面叫唔好退架屌你老母
但後面無人理 企幾米遠嘅人不停叫走
最後又喺企前面食哂tg 慢慢行比後面走
咁叫抗爭 都痴撚線
唔喺分化定咩 發夢無行去最前 我唔會打咁多嘢
唔該香港人啦 口號式抗爭無用架
對得住為咗幫你行前嘅被捕手足?
對得住失去嘅義士?流過血嘅人?
btw 我都希望有一日見到d 畫面喺有進步

PUSH

蕭生歷史通 古文 中西史超強
佢講野膠歷史系唔膠嫁

好多人都等緊場疫症完先再出，當然最樂觀係支那完唔到場疫症或者直接係場疫症入面玩完。

對唔住

冇人被捕+冇流血畫面=熄
本來就唔應該靠呢啲嘢去維持場運動

tui

之前有單案，屋企廚房有刀都係證物

其實不嬲呢啲真係會做嘢嘅文宣手足都唔多

係好難動員人加入，其實最好嘅方法係靠多啲組織，gather啲同路人互相鼓勵堅持落去，相信好多手足係身邊冇人想做，所以先冇動力做

何俊謙屌打啦on9

我知唔可以用返之前個套
但代唔代表就咁放棄其中一個方法
連登嘅人嘅心態就係咁
呢個唔work架啦
今時不同往日
咁就代表日日傾埋啲無聊嘢
一人一句黑警死全家就贏咩
個個都留下言當付出咗

就算6月嗰時都唔淨係得連登
5月開始已經有好多其他人做緊嘢 最尾先谷到過百萬人出嚟

推 手足加油！

咁點先代表熄
熄個一刻冇人知幾時
到真係慢慢一日比一日少人出
大家以為食下黃店
罷下藍店就香港建國
烏克蘭就唔洗打啦
人哋由2013年11月 打到2014年2月就完
唔係要鬧快
但講真8個月 對家只會不斷進步
唔出催淚彈囉 咁出電槍
熄個一陣時 就係再吹雞嘅時候都冇人想再出

見到出面班傻閪真係心灰

認真一問，咩叫唔退？先唔講唔係個個有裝可以頂tg（呢樣我都想屌），唔退姐係想打贏啲狗？

夠唔夠武力先講真，唔退嘅意義係咩先？唔退會唔會令更多人送頭

睇靚仔靚女

認同，以上3點都做緊

等緊遊行同其他活動
我團火重燒緊

光復香港
黑警死全家

手足加油

你都係燒到埋身先講呢d姐

專做埋d零成本野
勇武加油，加閪咩
幫手都唔肯
仲有堆唔出黎既free rider

其實琴日係有荔枝角嘅活動但熱門都冇

香港人！醒覺！

Show Blocked User - 鋼牙與大灣區

3毛收皮

問題係香港人根本唔知自己抗爭啲咩

一直靠警暴、流血、慘情故事去維持，一冇畫面就謝晒

所以論述好緊要，香港人抗爭嘅原因係因為愛，係因為對香港民族愛，所以先要抗爭去建立一個真正屬於香港人嘅國家

你幾時見天琦係因為警暴而抗爭？

空白ac開再鬼ac推post

btw,幾時借ac畀我？

成日覺得like下又做左野
屌你老母轉貼聯署網上打飛機
不如貼地少少落街做文宜貼野
又過危險，屌你老母打狗個班日足唔危險呀？
係到free ride

熱門係要搶，但動唔到員都唔洗灰心，因為除咗街頭戰線仲有好多戰線可以做

誤區
和勇都好多野可以做 要到你呢個地步起碼要去到內戰級

圍火從來無熄過，抗爭唔係兩三日就抗爭到，係可能要幾年幾十年，只要一日唔死都會同極權抗爭，我相信已印係好多香港人心目中

手足不用太灰心, 其實好多人都在默默地做野, 連登固然是一個重要平台, 但又唔駛太因為實用post 上唔到熱門而煩惱
不過連登呢幾日的確係俾大量膠post, J post 入侵.....真係要密啲手 block 晒班7 頭....

你話單野係屋企發生就話。。

呢排好興話借ac

Show Blocked User - 鋼牙與大灣區

快d 共享中國肺炎

依家係失咗個大方向，其實1月1號我都有講過，2020年嘅三大方向就係搞工會、黃色經濟圈、港獨思潮，街頭抗爭唔應該再係重點

玩膠咪又係同一班人 心照

推！！！！

1隻狗衝咗入人群 我會選擇禁低佢嚟砌
咁樣總好過比佢拉低件
好老實 武力唔夠就必然嘅事
行得上去 就預咗有被捕風險
當你想救人個陣 望住手足比人拉
佢大叫救命 我叫人一齊幫
之後無人理你 咁反而好d?

推，樓主要堅強

一向有做大家要keep住做先見到成果

反送中 五大訴求 人權法 之後
最大突破點就係今次肺炎 點樣利用好係關鍵

一日唔認真搞革命一日都只係送頭 唔理勇武定係和理非
事實上起香港生活都係相對太舒適 你肯做港豬扮乜都睇唔到既話係可以繼續享受first world生活 所以根本無人想拋個身出黎推翻中共
心態完全比唔上烏克蘭或者法國 正係靠理想同意志根本搞唔成革命 9成人分分鐘執起舊磚都唔撚肯
要去到失業率10%+ 真係好多人無飯食無屋住先有機
我唔係想抗爭停 但呢個階段我覺得比d港豬自己受下氣累積下民怨比較好
要去到 "警察同高官唔著避彈衣全身防割裝唔敢出街" level既民怨先有機

辛苦了手足

熱門有3個叫春post入嚟

講兩句又話block 屌你起下我底啦

連登太多五毛

本來都逐漸冷落緊
一個肺炎直接淋左一大盤冷水落去
網上熱度無以前咁高 但都叫有關注
希望可以再點燃新一波革命

批評蕭生同劉細良嗰啲都淨係聽到一部份嘅嘢，佢哋有份量嘅分析又唔聽

有時唔係想萌塞
我係不幸之中嘅大幸
好彩可以保釋到
但我坐48個鐘個時
其實係絕望
係好驚會被大家忘記

我諗有好多人都係因為懶而慢慢愈做愈少
禁兩個制就做完 其實好簡單
但就係因為太簡單所以愈嚟愈冇動力堅持繼續做

不如咁講啦，啲戰線都分好幾個level

勇武戰線

Level 1: 過去半年嘅街頭抗爭
Level2: 真武裝革命（需要軍火同勇士which is短期內唔會有，你點樣叫春都唔會有）

和理非戰線

Level1: igfb打卡食黃店
Level2: twitter戰線 設計文宣 狙擊tvb 去法庭聽審
Level3: 身體力行搞組織做實事

依家勇武戰線係樽頸位，再係lv1嘅抗爭係成效極低，送頭多，而lv2真係需要時間預備

和理非戰線就太多仲係lv1，我地要諗點樣令和理非升lv，只要keep住有lv2以上嘅和理非，運動係唔會熄，下次再街頭抗爭我地嘅力量只會更大

推，長期抗爭
唔會忘記

同佢講有食煙咪得 又check唔到嘅

生日點下蠟燭都唔得？
ching個思想既奇特 原來火機只係for食煙

你不如屋企刀都唔好多過一把啦

我唔係想引戰，我亦都冇資格話大家
我同意我係燒到埋身先講呢番說話
但係係我阿哥仲坐緊嘅時候 見到出面開D靚仔靚女post
個人真係好嬲
我無質格評論話咩post係正常 但我覺得唔應該係呢D

呢個AC係我朋友嘅 我明白有人質疑係空白
但係係咪一定要開post先係手足 係可信
有幾多人係一日開幾個post咁 果D係咪又係可信嘅人？

我承應我係太激動先開呢個post

我係度同大家講聲 對唔住

唔會放棄每一個手足，法院旁聽去到就去，Twitter每日都要做！

笑左

和理非戰線好多嘢可以做，而且做嘅嘢係為未來勇武準備緊，例如黃色經濟圈係幫緊你儲錢買軍火，而黃色經濟圈要做嘅嘢唔係食下黃店咁少，係要行多幾步，例如搞黃店ig做宣傳已經好好多

唔可以比少場火熄

手足 我都未放棄

多謝你地呀手足

唔好洗嗰post 我寧願多啲人睇
都唔想咁急上熱門

好認同你
lihkg應該有多d po帶住d人
當冇得遊行集會既時候應該點抗爭

之前聽過人話可以去踩點或者
制定d 行動plan將來用
做d準備功夫

咁有冇單丁一隻狗衝入嚟俾你任砌先，依家係射幾輪tg再成堆衝喎，再者係咪真係夠實彈砌先

我明你心急想救手足，我真係明，所以我唔鼓勵再有太多街頭抗爭，因為我心痛有手足救唔到，而我地依家係冇能力救（講緊唔夠人有覺悟同武力）

而依家街頭抗爭成效低係事實，所以我先話要做多啲準備先，到時有軍火有backup有民意，咁樣先救到手足

推呀，可能好多人已經唔會再睇咁多字既文，我地要改改個方式重新聚人

例如全世界靜一段時間，同一時間約定某一日，大家會一齊出現果啲

好似以色列重建咁，等待某一日既來臨

Okay

你呀哥係起屋企都俾狗咬？
佢自己唔小心？

好多垃圾post上到熱門係因連登再放寬更多其他台上熱門數目
由之前低下幾個位變成有三分一位都可以上
唔係冇人推時事post，係連登又改咗計法

ppp

肺炎搞唔到街頭抗爭就梗㗎啦，班友唔敢出街

所以就更加考和理非戰線嘅工夫，點樣將民怨、啱啱開始反政府嘅人轉化成行動派，下次遊行就會多過200萬

P牌照推

長期抗爭啊
btw感謝哥哥嘅付出

有民怨之餘仲要有民智

你唔夠民智，冇論述唔知自己抗爭咩，又冇金主backup，出嚟打嗰陣又冇策略，俾你民怨幾高都唔會贏，因為始終佢渣槍

喂！無熄過呀我地團火！要一齊頂住！

我認得你呀巴打，我真係明，我都想身邊被捕嘅朋友冇事

推上熱門

或者另一個原因係做呢啲嘢太冇滿足感

出嚟遊行有贖罪券feel，食黃店又有得post fbig，跟貼做黃絲嘅潮流

點諗下點樣將呢啲嘢變為一個潮流

唔洗講對唔住
你其實無錯

光復香港 時代革命

熄就冇熄，不過明顯係好多人個focus係去咗武肺度，包括傳媒
所以我發覺啲green objects呢段時間肆無忌憚咗，就係因為上頭擺明搞緊武肺，只要唔係死人都唔會管班popo,仲會點都幫佢哋。而媒體coverage又唔驚因為實俾武肺有關嘅新聞掩蓋。

依家我諗唔係要驚團火熄，事實真係冇人熄，只係要關心健康同買物資而少咗提個運動，但係肯定嘅係個個都仲係想港共同中共死。

依家其實勇武手足係要最小心，popo一定會襯呢啲時間拉人，因為少咗好多報導，所以最好就低調啲，襯有時間就執下屋清下垃圾，做陣港豬，有嘢要做就確保安全下先去做。

同意，推

香港人 報仇
香港獨立
唯一出路
光復連登
時代革命

的確，因為肺炎大家都心散左

見到身邊d 人都開始唔關注就有d灰

以前就不停講五大訴求缺一不可

原來係佢地心入面可能係口號

其實人心不死場運動就唔會完
依家其實仲多左人屌政府
不過依家真係少左人做文宣
twitter戰線reddit戰線Facebook戰線ig戰線youtube戰線都要人呀

部分人以為去咗食黃店就當抗爭咗

係咁㗎啦，要學識接受，我幾年前已經覺醒，嗰陣環境仲差，我話我關心香港同政治，啲人當我係痴線，依家咁繼續仲堅持到依家

記住自己係為個信念而抗爭，唔關咩警暴同身邊有冇人抗爭事

well said

yes

我每日都有上黃色網頁

我哋欠左你表哥嘅

全版有政治未必贏
全版冇政治一定輸

愛終歸會戰勝恨

呢樣亦都係我地同藍絲港共黑警嘅分別，佢地係因為恨而做嘢，而我地係因為愛

光復連登

唔好只記住自己之前做過乜
諗下呢排你做緊乜

你PK了 藏有爆炸品係嚴重罪行

黑警死全家

「就算係like Twitter 簽個名 share下抗爭日程表 甚至幫襯下黃店」

其實真係唔太算做嘢，呢啲係應該要做

投入，行出去參與，同時諗方法跳出個框框，去達到想要嘅目標，先叫做嘢

個框框可以係黃店，除左已知嘅黃色經濟圈外，自己可唔可以做多啲啲，有冇其他方法達到目標或者提高效率？

好多人講多過做，包括我，我地係抵屌
我撐你㗎樓主

沒有忘記

但而家公務員考試仲係大把人仆住去考

唔去同我講咩前線都係黃

罷工唔敢罷 算

辭職唔辭 算

叫你按章工作 拖慢政府運作得啦掛？

半年少少聲氣都冇

十八萬公務員 當你十萬黃既

一半蛇王按章已經好大效果

稅局 地政 呢啲效率做慢一倍好過送一千個手足俾人拉

當初個集會係威係勢 而家呢？

唔係將個運動責任推晒俾公務員

而係公務員作反既效果可以大好多倍

我知要養妻活兒 為生活 為份糧都要苟且偷生

但係次次見到班中學生 大學生手足俾人拉真係好 q嬲

本來唔想打 一講就嬲

.

唔可以放過黑警

其實睇連登熱門已經睇到抗爭熱度
好明顯有雨傘後期feel
係今次有黃色經濟圈撐住

我冇忘記手足 ...

我要真普選
5大訴求，缺一不可

堆

而我哋嘅信念係乜先係抗爭最重要嘅事

手足推薦啲文好正原本個人頹頹地，依家好返啲，多謝你

愛比暴力強
與警暴割席

扮

贈你一句：「愛裡沒有懼怕；愛既完全，就把懼怕除去。」

撐住

冇忘記過

點蚊香

索帶 口罩 鎚仔 玻璃樽是旦一樣都可以屈啦

我哋從來冇放棄過
只係因為支那肺炎暫時減少聚集

出面班ig靚仔靚女分享真係好on9
直頭有機會係政府請公關開post

認同 身邊啲黃甚至藍都係前所未見咁反政府 只係客觀條件有疫症唔夠膽出嚟

無左明面上嘅抗爭

大家其實仲堅持緊

各大銀行因為太多人$1 交稅 搞到要整色整水阻人交$1稅
你就知大家團火無熄過

尋日出街食飯
見到黃店繼續長龍 藍店拍烏蠅
大家無放棄到

各自用緊自己方法抗爭

Btw多謝你講出黎
比大家知班狗仲搞緊手足 我地唔可以冷卻唔可以停

撐住呀手足
場運動團火愈嚟愈細
有手足靜靜雞當然係好
同時有手足為左團火大啲因而被捕

你講得岩，唔洗sorry

推返行動post

講唔係長期抗爭嘅方法，我哋要代替品。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

好多人都壓力太大
日日喊
焗住要抽身唔睇新聞

想佢地歸隊
要加啲正能量 用多啲創意+有效嘅方法去抗爭
一啲有成績表嘅活動就啱佢地做
如果佢地耐無參與 就會脫隊

而家係上街果班預左俾人拉咁

大家諗下過咗身嘅手足、被捕手足，諗下我地要追求嘅嘢

笑話黎？

推手

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫推,
好多手足正在水深火熱之中,
大家請唔好忘記

咁事實一出得去唔理和勇都要有心理準備
身邊識得既好多都做緊被告,甚至成家3代人都告齊
有時大家講笑咁講如果要坐可能成個倉都識得

今天在大快活與屋邨黃店之間，選擇了黃店，叫做每天做少少吧

冇忘記到
只係因為肺炎難聚人

等我一陣，我好似仲有d貨，我記得有位手足集合左好多好有用嘅心態文，防止對家上計攻心，我揾返先
上計攻心，下計攻城，對家想我地自我瓦解
睇完會免疫

手足覺得有用，不妨save低，再share比多d人睇

唔係就好似我咁，留左名都未咁快揾到果個post
Btw,多謝你肯睇

超高風險係真

屋企無人慶祝生日嫁？

唔好講到咁抽離，冇學生呢場運動都搞唔起。
擺得燒山嗰啲上神枱，即係場運動你都唔算跟得太貼。佢地可以睇，但唔係一個指標。
佢地可以比到啲info你參考，但建議嘅嘢其實唔太大作用。只可以話你參與度足夠嘅，可行嘅方案你都一早諗到同做埋。

推唔郁，默默留名。

辛苦晒您地了，接力啦。

玩魔法 應該係有cam捉咗
上庭係4月中

Save低咗啱啱有時間所以睇下，同埋睇得多連登真係會頹，想搵個辦法繼續抗爭落去

事實我覺得抗爭太過情緒主導

推
至少我冇忘記過

Lm

魚蛋論樓主鬱鬱寡歡唔俾人有丁點兒的正常話題生活

屌你

推推推

前排封關燒山仲講咩建議用車塞,自行製造封關效果
和你塞之前咪試過囉
隔左幾個月就唔記得晒

推 加油

幫推

推 我又打錯字

手足
黑警死全家

Pish

以後再有任何唔關抗爭事既POST上熱門
大家就有責任拉返佢落黎

推
一個月前你同我講話抗爭團火熄咗我都唔信
而家我真係覺

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

連登仔一邊不停叫人唔好當手足condom
另一邊成班連登仔笑鳩醫護人員抵撚死 罷唔成正垃圾快啲中肺炎死
事實就係連登根本好多都係自私撚死廢青
有noise嘅時候咪幫你推下Post扮下支持
事後見你無撚用就一沉百踩或者無視你
唔好咁天真以為連登仔真係手足啦

Up

Tui

推 無曬行動post

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

學生有心係好事
不過d學生唔聽蕭生辯論前
一樣答唔到果4題問題

蕭生係嘴炮部隊長

推 唔出街做鍵盤戰士都好

蕭生唔係散水撚嚟架咩
佢仲係咁屌勇武wo
睇蕭生真係長期抗爭到？

so9sad 我搵唔到有位巴打嘅整合post
只係搵到呢幾篇
(製造焦慮)
(咩都冇用論)
(日本社運)
以上只係我覺我有用，巴打可以唔認同，參考下冇妨
個辦法就係抖，抖完抖夠再打仗，要嬴一定要有正面心態

我每次見到連登咁多奇怪post，我就知道對家好急，好想我地快d放棄，
我知道唔係手足嘅錯，只係對家不停分化，咁中共係用分化起家，所以一切都好合理，手足
血債血償

講真我覺得呢三樣活動有做等於冇做
呢三樣嘢根本就冇可能比到壓力政府同班狗
只係一樣打飛機嘅行動

反而實際抗爭行動煲得越勁就越多人出
聯署，食黃店到時越來越多人覺得冇用或者參加
人數就開始越來越少 最後運動就拜拜

膠post唔好推！
推返呢啲認真post!!!!

屌呢輪成日見到連登出垃圾post, 抗爭完咗嗱而家

唔上街就等於冇晒畫面
冇晒畫面嘅話淺黃或者和理非就開始遺忘冇晒團火唔再出

你睇吓當初中環開實彈成個中環幾多人返緊工都落嚟幫手同班狗開波
當開始冇晒畫面嘅時候你見而家每次嘅和理lunch得返幾丁友度企喺天橋度
當初落嚟聲援或者幫手嘅可能已經過返平衡時空咁嘅生活

邊個話佢散水撚
佢講左好多次武力唔對等.....
唔想手足比人捉

佢要割就唔會幫台灣手足啦
你冇知識就一定失敗
圍點打援 蕭生講左好耐
信唔信你地自己決定

佢係咁叫人登記功能組別

B

唔好用連登熱門量度運動熱情
好多PR公司做緊嘢

手足，撐住

成日都點解熱門點點點 其實好煩

唔係你問題

係香港人、連登仔 都係自私的

其實如果你要搞港獨 行動力裝備就要勁過以前
你睇下依家啲抗爭行動每次都係得一班人幾百人咁默默行動
連以前一直大量勇武出現陣地戰都消失晒 其他人就變返平衡時空咁繼續過返原有生活
呢個時候話搞港獨係痴心妄想，除非可以keep住拯救Poly,中大嘅行動力同埋召集力每日癱瘓香港玩殘班狗

唔通以為日日去黃店食碗拉麵就可以獨立，釋放被捕人士

我屋企10個都有

p

我都明 但係啲行動post比咩ig靚仔post少人推我真係好心灰 希望大家會保持憤怒

推…

推！
唔好忘記被捕、還押同流亡嘅手足呀！

呢到太多五毛樓主

唔緊要呀麻煩晒你我會認真睇下

連登對你唔住

睇下政府推唔推23條

所以我係話港獨思潮，知唔知咩叫思潮？論述呀！

唔係叫你依家拎支槍要中共俾你獨立

on撚9
我全屋唔食煙唔拜神都有打火機啦屌
生日要食蛋糕架喎

笑咗

其實抗爭不限於街頭
要mindset

Never forgive, never forget

香港人報仇

煲底下除罩見

睇情人節幾多港豬掛住打卡唔理還押手足就知

煤氣爐頭應該都係證物

我玩左十幾年高登都冇開過POST啦

睇到喊 香港人 幫手

無人會忘記

唔緊要啦，安家費都無，condom黎。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

P牌推唔到

黑警必死全家

歐美正妹條友自high係度推 腦殘藍黎 所以唔使理佢

呢排武漢肺炎搶左大家唔少focus 林奠又成日on9搏屌所以先會少左人講反送中啫 但我信大家團火係唔會熄既

明白，生活上有無野需要支援？

Pushhhh

例排要講好嬲 不過要搶口罩 不了

推呢個
唔係得街頭抗爭一條路，其他層面都要做多d

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

831

手足同香港人定義其實應該係一樣 只要理念一致，我毋須太在意你有做定無做乜先至係。

IG靚仔靚女嗰啲垃圾post 你睇下佢地啲用詞
完全唔似後生仔會講嘅語氣

Never forget never forgive！

我想幫啊哥試下籌錢 希望大家幫下手

5蚊都得

有冇多d資料？
btw 如果係法律嘢可以搵飛天豬幫手

嘥氣啦....五大訴求都係叫咗半年就已經冇咗件事
連解散警隊光復香港一樣都未做到仲諗住港獨
未學行先學走
就算有呢個思想最多咪又係叫半年之後又冇咗件事

過堂嘅時候啊哥有朋友搵咗律師幫佢
但係話無可能打得贏 只可以打減刑 細節唔係公海講

我哋而家想籌錢去搵律師
其實有搵過612 佢哋比咗兩萬蚊我哋做過渡

大家要醒覺呀

好，希望你比多少少資料上眾籌網
大家嗰信心會大d，亦搵下有冇其他tg gp幫到手推
我一陣盡少少心意

啱呀，就係要將twitter/reddit戰線變做潮流，我諗亦都係twitter手足想做嘅事

我想問下有咩資料可以比到，寄嚟屋企嘅係得一封傳召信
多謝你呀手足

再推

擺咁多 比人鳩拉搜屋就gg

up

係咪可以係香港人權法案制裁名單度著手

燒山好野

多謝你同你阿哥
希望佢無事

唔想輸就文宣，我做緊
一人一行動
光復香港，時代革命

Twitter TVB戰線又好玩又易做
成效又大
開個假acc就玩得
啱曬各位懶蟲